{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 자연글램핑풍경펜션"
    },
    "text": "心の森遊び場は歩いて3分の距離に位置しています。 また、ピョチュンサ渓谷と松林休養林が目の前に位置しています。 全室は抗菌、香虫、心身安定効果のあるヒノキでデザインされています。 ヨーロッパ型木材グランピング(自然グランピング)5棟とファミリールームである風景ペンション5棟が自然と調和した休息とヒーリング空間です。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 各客室は個別バーベキュー利用が可能であり、炭とグリルを利用する場合、一部屋当たり15,000ウォンで現地決済されます。 幼児の基準は1人当たり10,000ウォンで、24ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiを提供します。 ペンション施設には洗濯機、乾燥機、脱水機、共用シャワー室、共用トイレ、消火器、カード決済機があり、状況に応じて利用できない場合があります。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 屋外プールは夏期の7月から8月まで運営され、天候によって変動することがあります。 服装は自由で、利用時間は10:00から18:00です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "心の森遊び場はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "心の森遊び場は歩いて3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピョチュンサ渓谷と松林休養林はどこにありますか？",
            "answer": "ピョチュンサ渓谷と松林休養林は目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "全室は抗菌、香虫、心身安定効果のあるヒノキでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、各客室は個別バーベキュー利用が可能です。利用する場合、一部屋当たり15,000ウォンで現地決済されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の基準は1人当たり10,000ウォンです。24ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設には洗濯機、乾燥機、脱水機、共用シャワー室、共用トイレ、消火器、カード決済機があります。ただし、状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間と利用条件はどうですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の7月から8月まで運営され、天候によって変動することがあります。服装は自由で、利用時間は10:00から18:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 497
    }
}